幼稚園女教師酒醉後疑被姦 事主哭訴稱過往無性經驗 感覺很痛

男老師涉嫌趁一名幼稚園女教師酒醉時，把女教師帶回自己家中強姦。男老師否認指控，案件今（1日）在高等法院開審。女事主供稱案發時他未有任何性經驗，她在庭上哭訴被告強姦她時，她感覺疼痛，但被告竟然說：「我都未插入去你就話痛？」事後更在她臉上射精。

被告鄧庚濤在高等法院否認一項強姦罪。（資料圖片）

被告鄧庚濤，27歲，否認一項強姦罪，指他於2014年9月27日在一個公屋單位內，強姦與他同齡的幼稚園女教師X。
被告過往也曾送事主回家

女事主今戴口罩墨鏡到庭，她庭上供稱案發前與被告不算相熟，亦沒有對方的聯絡方法，但二人有共同的朋友。案發當日，她參加朋友的聚會，一同唱卡啦OK，其間包括被告等多名男子到場。聚會上X喝醉了酒，感覺暈眩和想嘔吐，於是到廁所。被告稱可以送她回家，由於被告之前亦試過送她回家，相安無事，她信任被告便接受他的護送。

事主稱被侵犯時感覺很痛

二人乘坐的士離開，但被告卻帶她到筲箕灣一座公屋，她因為渾身無力，便跟隨被告進屋。X指被告把她推上床並脫她的衣服，她反抗說「唔好」，但被告隨即強姦她。X庭上哭訴案發時她未曾有過性經驗，被告強姦她時，她說感覺很痛，被告反而說：「我都未插入去你就話痛」，被告更射精在她臉上。

女事主翌日醒來，上廁所時發現用過的紙巾上有血，而床單上亦有血，被告當時仍在床上睡覺。案件明續審。

案件編號：HCCC437/2016
撰文：伍凱瑩